好老實講 韓國瑜已經贏左

對唔住

呢個消息可能令大家好失望

但依一個係事實

唔洗到4點

我已經知道韓國瑜贏左

唔好問點解

贏條毛

拉

你可以話我

但呢個係事實

對唔住

呢個消息可能令大家好失望

但依一個係事實

唔洗到4點

我已經知道蔡英文贏左

唔好問點解

大家想唔想知道未來兩個結果係點？

唔係講笑一車車廢中廢老
後生仔真係fb圍爐以為多
現場大概3成到

信你，請聲明如果韓國瑜輸咗你會維園裸跑

對唔住

呢個消息可能令大家好失望

但依一個係事實

唔洗到4點

我已經知道蔡英文贏左

唔好問點解

拉

已贏 韓國瑜

你老母

對唔住

呢個消息可能令大家好失望

但依一個係事實

唔洗到4點

樓主老母已經俾人屌死咗

唔好問點解

拉

拉乜鳩p牌仔都冇得推

拉

呢個po話韓魚贏嘅都係資深5毛為主，不過講真，邊個贏等點票啦

贏咗…共產黨嘅信任
輸咗…台灣嘅民心

一早估到啦 自己識好多台灣朋友 根本唔支持菜English
話呢幾年黎無建樹
情願有改變

同溫層太可怕

講事實就比人話五毛

多謝晒，證明了退出po係咩人，真係人一藍

拉
唔洗回

你係咪想挑戰燒生

特別任務連係sdu ar

無可能

講既係事實

樓主，其實連登有起底功能，洗唔洗教你用？

又block 一個

Block

和你燈

駛乜喺度吹奏啫,等點票咪先結果

Block
順便屌多次你老母

無吹奏

我陳列未來的事實

善用起底功能
拉

連登又多一個痴線佬

蔡英文已經夠票

拉，BLOCK 好撚煩

yeah

對唔住

呢個消息可能令大家好失望

但依一個係事實

唔洗到4點

我已經知道樓主會仆街死，仲係死無全屍個隻

唔好問點解

我都知

又可以扑多件

樓主係弱智

拉

Lm

支持韓國愚！

唔好咁快屈毛先啦
樓主係台灣親眼睇票站?

韓國瑜贏左，我今晚比車撞死
韓國瑜輸左，你今晚比車撞死

ok?

含住舊屎跑一個圈先吞

Ok

點解無人用不推文？
咁既垃圾post都上熱門

連登真係好多人都係有D病
樓主應該係有D attention seeking既問題

儲定帛金比你

唔係蔡英文就韓國魚架啦，on99

你唔講我真係唔知乜柒黎 多謝狗仔自爆

輸小當贏

blocked

麻煩哂

韓國愚 韓國愚 ！

Op無講咩贏咗，到時都係任佢up,所以見呢d膠post唔好理

五毛狗幾時死全家

等睇binc

輸嘅話都係台豬自己犯賤，香港人做到盡

死5毛

對唔住

呢個消息可能令大家好失望

但依一個係事實

唔洗到4點

我已經知道支那爆左

唔好問點解

唔該晒爸打

韓國瑜連高雄都落後wor
蔡6:4韓

條魚贏嘅話樓豬死老豆老母
條魚輸嘅樓豬死冚家

五毛自動獻身

對唔住

呢個消息可能令大家好開心

但依一個係事實

唔洗到4點

我已經知道樓豬老母比狗中出咗

唔好問點解

五毛收撚皮啦

單機啦你傻hi

拋成10萬有突, 準備進場bin 樓豬全家

想睇吓你宜家嘅咀臉

吳幸美：英文領先咁多，樓豬你有咩感受？

垃圾

未係囉, 縮左去邊

高雄都輸十萬仲撚洗睇咩

如果韓國瑜輸左樓主將會死全家

樓主死全家

五毛狗垃圾樓主 全家比狗屌趁地淋啦

贏撚左未?

又一件垃圾

笑完。請睇而家count 咗成700萬票。

垃圾post

樓豬縮返入老母閪？

樓豬上水未❗️唔好趁地冧喎❗️

屌你啦
唔老實

Yes

???

binC

明曬

對唔住

呢個消息可能令大家好失望

但依一個係事實

唔洗等幾耐

我地已經知道樓主弱撚智

唔好問點解

Hello,樓主在嗎？

屌你老母
Block撚左佢la
成撚日出膠post

樓主呢?

樓主呢？

Binc

係咪俾車撞死咗
著緊衫出去幫樓主 鞭 收屍

收到線報， 樓主柒到要縮返去老母個HI到等第二次出世

佢.......俾車車死咗喇